普巴確診武肺

【體路專訊】多間外媒報道，法國隊主教練迪甘斯今日（27日）確認，曼聯中場普巴確診新型肺炎，預料影響法國隊備戰下月初歐國聯及曼聯出戰英超新球季。

《BBC》及《SkySports》等多間外媒報道，正隨法國備戰歐國聯的普巴及熱刺中場當比利（Tanguy Ndombele）確診新型肺炎，已離開訓練營接受治療，並指消息已獲法國隊主教練迪甘斯確認。法國原定下月5日作客瑞典，3日後回歸巴黎迎戰克羅地亞。

普巴效力的曼聯英超首戰主場水晶宮，但因早前出戰歐霸盃較遲完季而延至19日上演；熱刺則會在下月12日主場對愛華頓。曼聯早前已有隊長麥佳亞於惹上官非，被控嚴重傷人、拒捕及意圖行賄，及後被法院判刑21個月零10日的監禁，緩刑3年。

又skip 1件